[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(65)

各位繼續

上一個 post

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

Nplm

留名，今日拎隻worldtimer出黎報關

支持！！！

辛苦晒
海關關長鍾意嘅買埋隻FC女裝過佢，一齊開心吓啦

NPLM

LM

New post lm 新手入坑點揀好
正評 Omega Aqua Terra black dial
負評 Rolex 369 Explorer I

DW

Aqua Terra

nplm

aqua terra

靚灰

入坑了

想問下大家新手想入Tissot open heart嗰隻好唔好

是日飛機

依隻新出可以睇埋 幾正

AT大比數

呢隻好過 open heart 啦
或者錯入坑唔覺
但愈玩得耐就愈覺入門 open heart 出事

又新色

歡迎加入
但係巴打你明明有其他錶喎
入坑指入IWC坑？

係入左IWC坑
一路都糾結緊Portugieser 定pilot 好
最後揀左pilot

新限量

幾新鮮
不過耐咗都藍面好啲

呢隻真係唔錯
做daily粗戴一流
80hrs power reserve 星期五放低星期一都唔洗再教

利申：戴緊

鈦殼+橙針?

呢隻幾銀
本身都想買 但最終簡左tudor bb

diu, 我買完藍又出隻黑色

我覺得黑色man d 易襯d

買多隻輪換

藍面代表日頭
黑面代表夜晚

水貨27K Tudor BB 都正啊

想屌番隻咸仔 ventura
邊到多現貨睇 見門市執撚哂

Lm

邊到買，可介紹？

收到 email
出新顏色
Thin 係黑色沙金

有冇過來人講下用邊張信用卡買錶抵d

新po劉明。仆街，六點後又無堂食

大家有冇收到風出新seamaster同speedmaster?

SDKA001

KS reissue
限量 3000

moonwatch 1861 版停左產囉
3861 版就出，未知時間

認同
outsize date 幾好

原來已經開咗新po
係依度po多次speedy Tuesday

WFH…悶死了

下，係咩？ 屌，你唔講我都唔知
仲諗住今晚唔煮出街食添

777 今朝預告的
cable 消息指星期四凌晨生效
所以 suppose 係今晚有堂食，聽晚都有

NPLM

Thanks Bro
有冇話維持幾多日？

應該都係 7 日週週清咁

350,000 Yen, 唔知polishing 拍唔拍得住 Grand Seiko 呢

入手了

咩都比你買晒啦

最右隻藍面

又出手

春巴一直都好有貨

即係入咗邊隻？

15500 blue

39mm 好似緊湊啲
個12點係 logo 又特別啲
不過看來你都不會買二手15300

想問下而家抹油係咪都推介番尖沙咀
10嘟樓？

oris 浪鬼 點睇

seiko 普遍偏厚，冬天著長袖好似飛機錶舒服啲

百分一秒轉下轉下又一日

GS價錢俾6L35你，不如直接話打劫

呢個真係好有問題

想問錶帶邊度買🙇🏻‍♂️

大佬

同個friend一齊去買

搭左隻Chrono 11.59?

RO有貨番？
之前問過ifc sales 話所有ro 好耐冇番過貨

我個friend自己買1159, not me

有貨返係睇翻比who

Sad but true

佢對外就一定話冇晒㗎啦

唔知隻藍面15450要排幾耐

精工真係黐撚咗線

咪同 presage 一樣咁呃錢
即係唔買到 GS 都唔使旨意買到價錢合理嘅好嘢

講開又講，啱啱放監，
GS 而家到底仲有無款唔係限量版

新野 都係限量
京都琉璃光院

SBGW259
但係成60k真係買唔落手

比個底我打下J就夠嫁啦

嗱

浪鬼

浪鬼好抵玩

正野

靚到

萬頭已經買到真心抵屌

SINN 936 點睇
利申 唔熟德國錶

今個月準備入坑seamaster 咁洗唔洗再等吓先

Seamaster 已經用緊新芯，唔關你事

之前響香檳好似有間賣皮錶帶嘅

香檳係？

300m?

尖沙咀香檳大廈樓下好多錶嗰度

學生哥想試吓玩錶
有咩牌子啱學生戴？
個人體格偏高大，想戴大錶
預算大概2-3000

46mm 雷公鑿咁大隻

Laco 啲 Quartz

師兄，唔使咁癲
44mm已經好夠
利申：米8

精工太陽吞/太陽潛水錶

AVI-8
軍錶 好多都係43-45mm
石英機械都有 睇下d款啱唔啱

Seiko有田燒買唔買得過

真定假 我都米八但帶38-37左右最fit 。係咪做開gym

VC Louvre 拍賣系列
好靚

補充
拍賣勝出者會飛去巴黎羅浮宮揀畫，跟住再去 VC 廠傾細節
以上係一啲可以發生嘅 choice

Bulova 666 diver

呢啲真係有錢都未必識玩

Work from home好悶
睇返電話啲相開心吓

係呢隻望返係開心

大家點睇德國錶同瑞士錶

其實德國錶係造得再認真啲

我心目中最完美嘅dress watch

無返一兩億都唔玩呢啲
因為冇可能一隻收手

Swiss made兩個字已經無乜意義，大部分所謂Swiss made 都係內地parts運去瑞士做assembly

Made in Germany亦冇意義，睇吓果d所謂德國陀飛輪

我覺得到最後都係睇返個brand俾你嘅價值同信心

巴打一語道破, 個堆係咁係FACEBOOK賣廣告既"德國製造"幾千蚊既陀飛輪, 我真係冇野講

小小愚見，同係高級果浸計
瑞士錶都係著重 bling bling, 似一件精美嘅首飾.
德國錶都係認為錶係工具，呢個 mindset 發展出來就係一啲勁到嚇死人嘅 complication

平果浸都無咩好比較。
成本要低嘅話來來去去都係果啲方法
所以要拎啲top tier 比先有分別

我自己中意德系設計多過瑞士設計,
純正德國嘅GO/Lange好好J
IWC同H Moser 雖然係瑞士錶, 但係德語區,
錶面設計有陣陣德國味都好好J
就算混咗瑞士機芯嘅sinn同stowa, 有機會都想入手

我覺得貴有貴嘅比較平都有平嘅比較

始終兩邊嘅風格都好唔同

塊面D紋正到
呢隻幾$到手
呢隻應該厚

巴打係咪準備入埋lange?

戴上手就唔係好覺
價錢就38k左右

全撚部大陸芯

想問有冇巴打拎過IWC小王子去做service?

德國design 硬係有種law and order 喺裡面，睇落硬朗d, 但感覺好rigid
比較鐘意瑞士design in general 線條比較琍落, 圓滑，相對優雅d

不過當然呢啲個人感覺，要搵到counter example 大把

近月都 keep 住有某個本地 YouTube foodie
成日去高級餐廳同埋酒店
我見佢都應該係有開始玩下錶
不過半年前見佢戴 Paul Rich，半年後而家就係戴德國（孔雀）陀飛輪
我心諗你都咁疊水，咁樣玩法何苦

瑞士錶咁耐歷史(我覺得要由英法鐘錶計起)
已經歷鍊成為高級品嘅階段
或者咁講，個情況好似搵 Benz W168, W169 同 corolla E120, 第一代jazz 比，你話日本車定德國車造得好啲

一樣感覺
德國錶好工整，有種對完整性嘅執著，追求黃金比例/極致對稱
Als 可見一斑

其他如fpj嘅弧線就具有靈氣，望落都唔厭嘅感覺

2種不同嘅味道

有無巴絲知如果去ad買piaget gp呢d而家有無做discount?

呢d應該係啱啱開始對錶有興趣
未深入錶坑 見到款靚啱自己就買

有次佢去 MO staycation，見到隻錶點解好似 Royal Oak，但係個 logo 又唔同，跟住努力起下底，發現係 Paul Rich
Waldhoff 太大隻太搶眼，佢近一個月嘅片開始戴，跟住好多人都留意到佢買新錶，佢都話係

佢其實係食少一兩餐真係已經買到隻見得下人嘅錶
唔使玩大陸芯嘅錶
不過睇佢應該都會繼續落坑，睇下之後佢換咩

仆街吖
我仲以為佢RO downgrade變waldhoff
原來係爛鬼Paul Rich嚟㗎咋？

咁我應該知你地講緊邊個
食評用字好浮誇

呢兩個牌子名我原本都唔識
啱啱Google完先知道係咩
喺Instagram都見到有唔少呢啲唔知邊度出嚟嘅超低階牌子
一係就表面設計做到懶係好複雜 一係就抄Gerald Genta或者熱門款RM啲設計
粒肉老實就話俾你知係miyota 唔老實就直情乜都唔講 但係個價錢又可以上到萬幾蚊
越睇得多我就越憎所謂homage人地嘅錶

Ordered

應該會俾人Cut單啦 平成1/10價錢

係咪都狗衝咗先啦 同自己送聖誕禮物 雖然隻錶幾靚但係真係唔會兩萬蚊買囉

已經搵唔返 / 變返正常價

有無比賣家cut 單?

仲未cut 但係已經變咗價錢

係咪得返日內瓦印記係真正Swiss made 好似話個要求係連你整parts間廠都要係日內瓦先批

我冇乜研究 但想知呢隻係咩牌子

好靚

Daniel Wellington
ALS

Enjoy

好靚，個錶面真係同舊KS 一樣

其實錶面新舊有一個地方唔同

時針分針唔同咗？

冇左daini seikosha既符號

最明顯變左有date添啦

其實連Geneva seal 都有啲cheap
所以點解有啲牌子都唔玩

想問下錶帶有無咩網介紹？
想配條butterfly clasp皮帶
睇左strapsco watchobsession都揀唔到

lm

仲有呢堆

日本仔可能真係會出貨

單已Cut 大家開心吓就算

四眼果個？

filippo 果隻我都係Kickstarter 買過隻, 個樣都ok 但miyato 機芯, 同埋好重, 當玩具ok既

Filippo 好似話好多人Kickstarter 到而家都未收到隻錶 跟住有條友諗住買隻錶返嚟拍片仲要加錢用咗特快話唔知幾多日入面到 之後過咗個幾月都冇回音問佢嘅時候佢就話隻錶落order先整

係

drop shipping garbage

我諗佢可能幫朋友宣傳下
再再再再再無知
有錢都會識買撈

我覺得佢本身taste幾差

真係唔知佢
如果係幫宣傳，係咪即係話佢識光巴

佢係有錢，拍嘢好睇
但鑑賞能力暫時未反映到喺啲 script 度，要再改善

我都俾人cut咗單

如果2000年出個隻就應該係復刻56ks，56ks有d型號都會有日期，如果你講緊新呢隻復刻就真係變左有日期，舊個隻係冇日期。

夠貼地

上網見到呢隻德系錶, 原來係GO既同廠子公司, 比女友睇佢話叫我一係直上ALS喇

直上AlS 啦+1

yes

直上ALS啦+1

當然
舊44同56我都有

我一聽佢講, 心諗做咩咁似呢度啲巴打講野既

如果鍾意錶面不對稱設計，真心建議直上Lange 1

正

唔怪得知唔對稱得黎又咁有條理不過依家咁既市況真係唔捨得洗咁大舊錢住, 忍得就忍住手先

相當懷疑佢係錶PO嘅CD ROM絲打

連行家都覺得6R芯只值3000，其實佢無錯

整整整，整佢老母咩
咪又係 aliexpress 落柯打。挑那星

以前啲 SARB 咪就係三千幾囉
計埋加價而家咪最多值四千五

前幾日先問我點整連登AC好彩整唔到住

我比夫人直接用咗

咪咩都比佢睇晒

都唔會嘅, 佢唔睇我, 我唔睇佢
佢剩係溜漣手袋post

咪咁老定，用緊你唔知姐

想買百年靈，去AD 買可以有幾多折？

手頭緊

出讓連登Acc

兩位數字

字母頭定亂碼？

自從精工搞限量搞markup已經幾年冇買過佢

原廠nato?

係呀 唔知係咪比錯size
好似好闊咁

早晨

巴打都幾多手毛, 條鏈會唔會夾毛

還好再差啲嘅帶就唔得
AP算貼服

AD打嚟BB58藍面有皮帶 要唔要好？
定等鋼帶

鋼帶

但唔知等到幾時

心急既就後補鋼帶

應該冇折 有都係得95

差價3千幾一定補唔到鋼帶

3千買條皮帶加扣就得

係咁架咩

去買玩具

又買
到底連登呢個錶Po有幾多有錢佬

春天巴打：有冇貨，睇咩人啫
西人巴打：幾多折，睇咩人啫

TUDOR GMT嗰條$6300, 早兩個星期配完.

今次唔關錶事，是單車東西

我普通人一個 冇呢度各位巴打咁有地位

喂呀
咁講真個個都走去排嗰啲款佢哋都冇貨都要留返比熟客仔

個Sales賣咗隻錶俾炒家會連份工都無埋?

呢隻真係好好J

同我一樣香雞手戴大錶

去七仔買卡

冇要到隻藍面 唔知又要等幾耐

一齊等鋼帶啦

你唔使等啦 個個都打俾你問你要唔要
ps 皮都冇折

等下就有架喇，之前隻gmt咪又係咁

Hermès 嘅藍面成隻5396咁巧靚

呢隻巴打排咗幾耐
巴打個profile一定好犀利

出現了！ap ppc ceramic! 呢舖真係神人

拜吓先

我都話淨係po相唔出聲嗰啲最堅啦

不得了

藤源浩買撈中伏

又有神人

隻錶我唔識睇…兩組 hour markers 即係點

每當時間由11:59跳到12:00，除咗indicator轉，數字都會跳一格，日光時數字係黑色，天黑會白色夜光

星期五了各位加油

朋友

真係好高性價比
最終灰面藍面都入手

我都係無手毛

幾得意嘅 feature. 好似仲係 double main spring barrel? 請問幾多日鏈？

有咩啱無毛階級嘅手錶介紹
我尺寸16.5cm

呢隻入手價要幾多？使唔使排呀？
利申：新手

幾錢

[url]Rolex / Tudor討論區 42（置頂有QA ）2021白地穿21

OK，謝！

想買隻flieger，窮L冇錢買iwc，stowa貴laco三倍但係用eta芯同埋有燒藍針，有d糾結點算好

design 同 decoration 就買stowa.
laco 就復刻貼近啲原裝 .

同你一樣 想買iwc但窮 諗住買stowa 但覺得唔應該退而求其次 所以最後都係無簡到stowa

我上網睇d鬼佬話laco個lug好直同埋18mm好on9，所以個個都話stowa好stowa妙stowa瓜瓜叫

但係啱啱自己搵laco嚟睇，見佢3k港紙果堆都已經變咗20mm灣lug了

btw stowa喺香港係咪冇實物睇㗎？

laco original pilot 嗰堆係22mm.
stowa 香港冇現貨睇

更正*
最有貨果班原來都係無毛

搭下咀，IWC 飛機錶啲 lug 都算直。

Stowa Laco 用eta 芯價錢差唔多
求外觀就laco basic 都夠

laco original果條lug好L正
不過好L貴

TGIF

我起澳洲買，個陣匯率對番係$9100hkd

咁抵

Dealer 果陣做7折

👍

有無巴打睇過實物? 如果靚既搵朋友代買返黎

呢條片夠close up

買少隻black carbon姐 帽事既

有無巴打配過Omega seamaster條膠帶？原裝個條有啲鬆有無得配番條短啲嘅原廠黑色膠帶

或者其實條原裝膠帶可唔可以打多個窿？

趁stowa月頭聖誕優惠入咗手 都算好快送到
laco basic喺舊k11見過實物 錶面嘅decoration都好basic 真係得外型

奢侈品全部一撚樣玩法。好嬲好嬲

搞到屋企多咗啲hermes 餐具

it might help with my punctuality issue.

終於有機會講下AP

同無手毛 camp 扳回一城

藤原浩底褲外穿果part好好笑
BTW RO fans

Diu.....咁有貨

恭喜晒，好靚

15202

敗得好
呢隻冇睇錯好似係ppc黎？

唔知會唔會同AP硬粉結仇，咁多插位

要睇得出係ppc真係唔易
巴打好波

Jumbo的確係唔user friendly，又蝦人戴
買佢真係買歷史

如果佢錶耳唔係咁撐法嘅話其實就唔難戴得靚嘅

BTW 我覺得影硬照，jumbo 個patisserie 係ro中最靚
戴上手又另一回事，15500個面靚啲

我都係僅僅睇到指住12月嘅細針

原來係萬年曆失覺哂

社巴有啲料

呢隻唔同iwc既ppc touch wood較快左都可以向後較番日子
同埋個閏年放左喺錶底 moser個engrave喺錶底好正 好low profile
唔知折頭靚唔靚

買錶嗰個先有料

社巴正解

下，係 ludwig oechslin 個萬年曆？
個專利唔係賣咗畀雅典咋咩

我以為得雅典有

係 好正
上鏈手感仲好正,
較日期啪啪聲
ppc 黎講仲好薄, 11mm 多啲啲
120m 防水, 8 日鏈手上鏈

做daily watch 好岩, 又低調

應該唔同技術黎, 因為h moser 依個機芯拎過年度最複雜機芯獎

(好似係)

巴打開心share個底俾大家睇下
靚唔靚折

陣間番屋企先, 條帶啱啱拎有啲硬難除錶
折唔知靚唔靚, 75折

師兄有料呀，又買隻正嘢👍🏻

連moser 都出埋真係可喜可賀

呢排好呢味

忍唔住入手了Black friday sale加扣埋稅抵到

恭喜晒

官網買?

Yes5日鏈正到

我都想買隻gmt玩下

好似完左sale要等下年

我見佢免運費 係咪本身都免

支針好鬼型

咁撚堅! 要研究下先

唔清楚我都係第一次買CW

Well
都係果幾個超級有貨嘅巴打

呢個post 係一個平行時空

終於明點解拍賣會價格創新高

未
放左入盒半年有多
要run下機芯

巴打幾錢放
一直都想搵隻舊裝錶 但未有心水 同驚俾人呃

有錢人真係好多，可惜我唔係

TG:

Speedmaster水貨係咪加左貨 見RR賣006都近4萬

加價*

停產了

係咪005 006都停產轉新芯?

巴打有興趣可以tg我

追前兩個post 發覺nardin marine chronometer 香港價好似幾抵玩?主要係個琺瑯面， un118芯又好似日用唔錯但又有巴打話佢燒得唔好，求下意見

p.s. 新手諗住慢慢玩,感覺遲早會入一隻nardin,始終top brand. 如果pass 呢隻應該會入nardin dual time / perpetual, 佢個perpetual好似可以前後較，有d 特色

新手就入ppc
連登果然有貨人多

btw 有冇手毛

Cafe Grey Deluxe 就嚟收皮... 上嚟最後一擊

手毛係？ 如果真係毛就正常唔多

我支持。un118 繼承咗經典嘅玉寶 le modulor 計時機芯。gogogo

佢個萬年曆係可以前後較，最精彩係佢個萬年曆機構組件極少，如無記錯只有七個零年，同傳統萬年曆一大抽 program gear 大異其趣

雅典啲餡真係唔錯。可惜錶面設計唔啱我心水。

無，呢度錶友畀嘅買錶建議十分全面
連手毛都會考慮到。
可謂全港最體貼嘅錶 group.歡迎

手毛真係手毛
根據呢度往績愈多毛就愈多貨

呢間好難bk喎
你幾時bk 架

五珠帶夾手毛

好似早 3 個禮拜

頭先AP sales 拎左隻open work double balance出黎毒我

我去 fortnum and Mason 同 donki 多人到仆街

嘩diu
Black ceramic?

香港人去donki當去左日本

旺角都多人多車到爆
四圍都Double Park
家樂對面條街啲掃街小食依然人頭湧湧

社巴有貨

想問下各位浪琴同IWC係印象同定位上差幾多，想買人生第一支錶

budget 決定啦

起碼爭一個 grade

睇愛啦, 鍾意邊隻就決定邊隻

唔好比價錢同定位去決定,

咁比法只係一條無盡既道路

諗左好耐都未出手，生日女友就送左俾我

女友邊度入

75折 海港城🤧

海馬系列
海馬系列
PLANET OCEAN 600米
CO‑AXIAL MASTER CHRONOMETER 39.5 毫米腕表

請問有無師兄知依隻大慨幾錢到 水貨咩價位到 上網搵咗好耐 都好少見

去 chrono24 搵啦
搵間德國 美國 平嘅 有綠剔 rating 多嘅就買啦

隔空買錶 仲要幾萬 未有依個膽識

買過幾次, 冇問題

Zenith

新手最近想玩古董舊裝錶，budget 20000鬆d
條件係一定要18k YG solid gold, 30-35mm boy size, 70年代或更早

暫時睇中咗兩隻rolex

無奈地boy size實在太少reference參考，加上我又新手，真係唔識分呢啲係咪所謂積木錶，又唔知市價
做咗一排功課都知rolex多積木錶、翻寫、唔對期等等問題
有冇巴打可以幫手睇吓有冇問題？

一間叫wow watch co., 喺上環文華里, 都多followers同交易；
另一間叫龍記，喺旺角先達

有實店係咪都唔代表信得過?

Btw另外亦考慮緊VC同AP d舊dress watch，有冇巴打可以提供吓意見？

我當年都係budget有限 決定唔好一次過使咁大筆錢
買咗longines 都戴咗5，6年先叫做開始少戴
如果巴打budget有限就個人建議longines (最緊要啱心水 唔好心急買/勉強自己/俾人影響）

Budget 30-40k
26歲 平時著裇衫返工

有咩介紹，朋友建議買pam/iwc

唔想鋼錶，感覺唔適合

Condom針

之前龜巴喺youtube都示範隻萬年曆，不過係白面

旺角周不時會有靚車遊街

可以考慮omega嘅constellation，佢嘅自家機芯仲勁過cosc又有防磁
鋼錶襯恤衫其實都好match，只要唔係大大隻頂住衫袖就得，而且唔少款襯恤衫都好靚

Jlc, iwc, 名士, 寶齊萊
如果高大，正裝戴 pam還好
如果唔高大... 戴pam唔好睇

Monday Blue

不過我隻pionner ppc 個HMC800機芯仲除咗可以前後較日期有個好屈機嘅地方, 係無時間禁區, 任何時間都可以前後調教日期

仲要滿天星斗
強烈建議射波

嘩! 咁幸福!

好羨慕

我哋呢啲巴打自己出錢仲要諗埋點走私
提子ing

呢隻係唔係未出？有考慮過呢隻 但好似冇乜人拍片介紹咁

如果收到老婆送嘅錶，一定成日戴

我成日戴老婆送比我隻mark18 heritage

我認我諗錯野

而且佢嘅機芯喺相近價位之中應該最勁
不過dress watch始終可能比較mature，想再young啲可以諗railmaster

女朋友肯送錶

想買 Delvaux 送禮
Delvaux 係好嘢嚟

睇岩好耐，終於入左手

咩型號 好靚仔

Iw371605

恭喜巴打
歡迎加入葡計小隊

恭喜
依家8年保真係好抵買

你個 budget 加幾千就有喇

葡計真係好靚
正裝一流

其實幾年前見到已經好鐘意，果陣仲係舊版，係呢幾個月留意番d錶，又見到出左新版，所以決定入手

邊到做到75折

我係ad買8折

背景係邊？巴打去睇景咩開針？

今蕉影，屋企樓下附近

幾千得咩見成50k

原來今年呢隻新款仲有透底，好好j

Ching呢隻係咩牌子？

stowa

個column wheel 刻意整到透出黎, 大大粒, 幾好睇

代frd po, 佢問點解無人玩呢隻

天下間咁多錶
個別錶款未有巴打玩，唔出奇

同埋試當真話齋
冇人 po 咪你 po 囉

咁大隻錶竟然無人講！？

btw I like it😁👍

如果真係搵到75折可以低過50k

同樣鏤空呢邊比較多人玩Zenith

如果想要月相 Speedmaster 係咪算平靚正
上網睇過 jlc master control calendar 但之後望望下又覺得reverso 仲靚 不過out budget 100k+

其實個機芯好勁
高準度高防磁
又月相又日期
同價位冇乜對手

其實我已經有一隻 Speedmaster 所以先想搵下其他牌子
有睇過jlc同iwc

追針

因為好大

市價，200 蚊都可能唔係最抵
但唔使搵啦，啱就買

呢隻想買好耐

可能因為Oris入門表定位深入民心 俾幾蚊會有幾多其他選擇

推一吓，冇人識就算

負皮先，想問monday係1 sunday係7?

一句講曬 俾5雞野上14樓
鬼佬有chrono24/watchbus 香港有香討連登 強國有腕錶之家 台灣有watchbus

最後 新手+舊勞 個人唔建議

如果太古董既14樓都未必肯搞
真心新手唔係好推薦古董勞 建議頂盡都係7-80年代既

自膠打錯字 鬼佬有chrono24/watchuseek
有時睇下phillips/bonhams都有好多舊勞可以参考 commission 20~25% on top hammer price另計

唔係話14樓唔驗真假喇咩？

5千係抹油 唔幫你抹就心照知咩事 幫你抹都都未必係真

要睇

其實佢話錶帶係假都照抹，我又想知，如果我拎隻唔太舊既錶上去，帶齊格數問佢報價抹油加換錶帶（錶帶要一換一）而佢又肯兩樣都報，咁代表d咩呢？即係至少所有件都係正貨先，咁當然對唔對期就另計啦，前題只要你唔係玩vr

其實無論用咩方法，冇左正式驗證的話都係好唔可靠既感覺，賣開正貨信得過果d 都還好，一般私人賣家就慘

社巴又唔買 moon phase !!

早晨，今日戴返隻買咗唔駛擔驚受怕嘅舊裝錶

唔會
十幾廿萬嘅嘢，有幾多人試完就即刻買
佢哋都好明

dial 來講呢種色呢種反光效果就最最最七十年代。我呢啲中坑睇落特別有感覺

係幾正
平平哋有style 有玩味 有vintage

感覺到今朝有人講起我
今朝同sales吹水
佢話藍面姐使唔使炒到咁
其實黑面都差唔多喺某啲角度

New Post lm

仲以為你去咗手袋Post一去不返

女朋友嘅聖誕禮物已經陰乾左荷包
等緊今年年尾睇吓有冇機排到nautilus

大家都係比Hermès陰乾

啱啱買

藍黑差唔多可摸耳交換

offshore chrono係差
roo qc差真係少聽

可能撞到下啲零件移咗少少
拆開再砌返就攪掂吧

有啲芯係潺啲

最近留意到GO panomaticlunar
想問下佢機芯防磁能力如何？ 上網搵都無乜資料

呢度都幾多錫老婆既巴打,好彩我老婆唔鍾意名牌手袋

早幾日都買左burberry頸巾獻俾母親大人 but個袋dum左

做西廚果個ricky cheung好似都係戴seamaster diver 300

好難得。見親都係十仔同 pam

pam多數款唔保值，機芯又唔係好，都唔知點解依家都咁多人戴

錶po變晒質啦

thx. 咁我slow play 慢慢睇下先入，揾個時刻/岩款先入， nardin ppc

moonwatch?

咁下 round 開始要不要次次錶同 H 袋打孖貼架？

我估計：

夠大隻易被人睇到，辨識度高，
二手買返來又唔貴
好過買隻刁仔被人窒話戴唔起撈

冇人炒個價跌返唔少, CP 值咪高返囉
依家都咁多人戴 <--- 真係唔覺喎.....

I am sorry

grand seiko

似Datejust

有幸搵到隻好野

終於明白boy size 小三針 dress watch 既魅力, 真係正到痺

呢隻我記得仲要係手上鏈

支持Dressy款

正評同時係俾手毛嘅

係呀
仲要薄到喊

啲邊位倒角係人手打磨出來

仲有果啲螺絲，睇相應該係 black polished, 亦都係好高級嘅裝飾工藝

SH21真係好好J

有無人知邊到仲有得買精工skx007 水貨

私煙

今日開心慶祝
Rap

7118? 我覺得都好睇

今日放假，無戴錶都要出個post慶賀下

嘩 呢隻game 西人巴有回鍋？

咁高興，買隻鬧錶賀賀佢。時辰到喇八婆!!!

想問一問係咪20年前啲勞個樣都係流流地？ 拎咗我老竇嗰隻黎睇感覺好流 但係佢真係20年前喺瑞士AD買

Ruinart 好飲！！！

14270 都廿年前，咁係咪好流
流唔流咁講有啲抽象

隻月球錶啲水貨價都係咁升, 好狼好彩本身唔過電

you be the judge

又炒, 真係cls

今晚變酒po
搞到手痕又整下先

平時真係冇噤好心機落生果，都係gin + tonic就算

今晚又係和諧之夜
Gin Tonic+生果片
Choya杯嚟嘅喂

冇生果就硬係差d野咁

choya間唔中就有呢d連杯box set買

1815 AC

SMWS 3
隻杯好怪下

好多正嘢

無酒

頂
尋晚無上黎飲酒添

呢排WFH多，唔使戴錶，貼張舊相先
Simplicity is beauty

噚晚咁開心巴打自己去咗開香檳？

屌，咁唔怕出埋路權車啦

單車都係車喎巴打

尋晚都開咗支Tanqueray出黎賀一賀佢
飲完今日肚痛

山路霸權 拉車龍

AP house

終於等到有水貨, 今晚衝去買先

有料

平錶黎, 邊夠咁多位巴打有貨

Royal oak Tourbillon

春天巴今日入邊隻？

春天巴一星期開幾日箱

隻11.59 ppc 幾靚仔

應該係用日做單位無誤
（唔用小時唔係睇唔起春天巴，只係因為人類要時間休息）

spring 巴買錶試錶先係正職

呢度好少

我要重新審視錶po臥虎藏龍既程度

試完當買左

好快手
飲啤酒既話kirin都有呢d野
富士山杯都見過有 得閒經過超市可以望下

今日咁岩又係帶呢隻

收咗聖誕禮物未啊

VC冇人戴，bunna冇人飲

VC仲有人戴！ nplm

bejing 不了

beijing 不了，PP 都咁話

屋企有支喺日本買嘅，就黎飲晒
以前好難買，而家易左好多，香港都買到

梅酒飲返山崎嗰隻好啲

唉, IWC又BEIJING, OMEGA又BEIJING

百年靈又悲精

來GP同JLC啦

我呢隻靚及特別嘛?

冇錢, 買左FC

山崎同天空之月
而家梅酒淨係買呢兩隻

真係好可惜係悲精,
但我身體會好誠實咁去訂

支持香港重光個意義

呢隻新野真係好正
型到震

但呢隻rdj太薄
薄到個比例唔好睇

有人飲

我買左一對 重光同hongkonger

收左波波

今日係去呃朱古力飲同食

下次係門口等你，乞幾舊黎食下，冬天凍呀

真係唔買好過
我當時都忍到手無買百年靈 B05
一見悲精就有股異常厭惡感
唔係共產黨我駛舖路走難？
我屌你老母

呢幾日心情特別好

情願戴 Christopher Ward 都唔戴呢隻

地理大師
FC果隻都幾好

叫IWC幫你換左個HK圈佢

如果得就好囉

HongKong, 自家機芯，唔貴

今日試左 念念不忘

必有迴響

手毛

前幾日行過 PP 景福有呢隻

me2

ALS

IWC 依家啲新錶都擺上淘寶賣先.

此外，被列入名錄的是橫跨法國和瑞士的汝拉山地區數個世紀以來的製錶工藝，UNESCO指這工藝「融匯了科學、藝術和科技，即使機件被隱藏仍可被看見，對物件的美學和詩意面向帶來貢獻」。

正呀~~
巴打可唔可分享下咩水貨價位?

雖然週圍充斥住廢柴惡棍
見到呢堆嘢就覺得世界仲有啲希望
PP 5370 追針機芯

終於拍到第一百條片

你都幾快手同出得好密

拍熟手好快就一條啦，同埋球幾嘅錶費時keep咁耐啦😅

可以拎到幾折？

海港城用埋卷都可以平少少
考慮緊

都好認同 白陶瓷有啲女仔 同埋真係做唔到daily watch 但呢度其他巴打應該可以

今日唔係戴隻文化遺產添

見到佐敦貴1K唔洗, 咁梗係鳩衝水貨

係呀，有好多同品牌合作嗰D要優先做咗先，因為要趕住還。。。

暴風雪面

有無推薦既22/18 Nato帶
IWC得21

22 lug width, 18 buckle?
nato應該冇lug width同buckle唔同size

一定要nato?
我覺得erika 嘅mn strap 都幾襯

buckle用副廠都無所謂呀

一陣望望先
thanks bro

恭喜巴打

恭喜

再睇多啲, 爭取入第2 隻

買定錶盒

上網買左個 Pelican 自己DIY

[member]

通常一提佢就會蒲頭

330k

想問tudor個圈花左想換 拎上行係咪同撈一樣要一命換一命

呢隻好適合做第一隻表

有無 giveaway 活動

其實邊到有GS睇

Ad還是水貨錶舖？

咁點解唔直接佐敦入既？佐敦冇卡？

係咪好抵屌 有啲想衝

我有其他相熟鋪有得再平少少買呢隻, 不過都係無卡
之前都平果陣同佐敦買左幾隻水貨MRG 同 GS
有時仲有D平又靚既SEIKO執
佐敦無問題架

佐敦姐係邊間？

我唔熟

藍眼好靚

依排好多ap, pp

唔知呢度仲有冇其他巴打玩呢

幾時又到你

冇食過煙

真係燒銀紙

係好事
留埋啲資源玩錶玩袋玩其他嘢 更加有益身心

所以我淨係食平野
Btw想買個靚火機

我得隻dunhill同dupont 咋

成日睇戲見人地食咁大枝雪茄好型
想問下有無咩地方有得買D平平地既玩下

配貨呀

等緊Tudor 藍black bay 58
幾時先排到

請問咁多位巴打想買hamilton khaki field titanium black h70575733最好既選擇都係入大錶行問佢有無折? jomashop 無現貨, ashford 直頭無都驚佢舊款連錶行都未必有. 其實2020出個隻70665533 會唔會更加值得買? 我兩隻都好鍾意.

thanks all, thanks again(準備入坑)

h70575733 衣悲有呀

同埋
H70455533
香港會唔會有得賣?

有時都想換隻 refine 少少嘅

但係 Bauhaus style 又有咁靚灰色 sunburst 面真係搵唔到

春爺係nautilus 同aquanaut 都有？

我見nautilus / aquanaut 比例前者都仲係多好多

賣咗隻5711今個月等5712

你嘅意思係nautilus出邊多好多？

係丫，純粹好奇d 人prefer nautilus 係因為呢條line 比aquanaut 高定係比較多人鐘意nautilus 個設計多d

呢個面真係j死人

Nautilus 買嘅人都多，但大家都知道入手好難，PP批嘅準則都好高
反而aquanaut 容易啲，pp又手鬆啲，條waitlist咪水蛇春咁長

NOC?

aquanaut 個款真係麻麻…

Sorry 撳錯負皮

呢隻us限定既spring drive 面真係好正

Agree
如果係GMT都還好，有Home同Away豐富吓錶面
不過如果係藍面嗰隻我就冇投訴

GS 整特色面真係無得輸，粉紅都可以咁靚咁subtle

初嘗pp

Snowflake alternative

Costing roughly double

正價買唔洗炒價

5711
係咪聖誕, 咁多人入錶嘅
連登錶post 果然大戶多

sales問我要唔要呢隻會唔會太大整古

其實呢排真係愈來愈多有錢人入嚟呢度
點算

咁多位巴打應該月薪等於我年薪
今日DIY 左個錶盒

我呢啲窮撚出返去先

你係咪膚色又黑著衫又 hip hop style?

真係有點擔心啲人唔敢貼錶
咁就不好玩了

我今日都係貼 bambino 之嘛
唔怕! 相信______!

pelican靚野 任跌唔嬲

唔貼假野或者daddy d錶就得

又抽

強國電商限定雖然橙針好似幾靚

都係巴打提起先記得有呢個人

唔係我廿零著開西裝

想請教下大家點睇Hublot
今日試完隻bigbang unico幾靚同埋夠輕
但係些網睇好似話Hublot 呢個牌子麻麻

重有雷鬼頭

iwc 好著緊強國市場, 最近幾隻都係淘寶開賣先

我覺得IWC入門款比其他牌子hea，好多都係玩款加eta芯或者clone eta芯，要去到中價款先比較有競爭力

其實入門hea唔係問題, 問題係定價越黎越貴.
好似次次出新野就咁改吓色就例牌要加價咁.

舊裝？咁咪要食炒？

佢地研發物料方面都拍得上rm

巴打做好條帶再post上黎睇下
我隻snowflake想換皮帶但唔知用咩款用

都值得支持嘅

我都想幫隻sbgm221換條皮帶, 搵緊啲用馬臀皮造既帶

其實呢個係咩事

有冇示意圖分享下？
諗緊好無用皮NATO帶，但好似唔太襯

類似呢類都唔錯咁

個人覺得馬屎忽做錶帶油感太重
之前做咗條toshi, 冇用到

呢種好似襯正裝錶夾啲～

自膠～ 你隻sbgm221應該幾夾
44GS個殼好似麻麻地

但我就係想睇落無咁dressy, 所以未決定到揀咩皮

馬pat皮單獨睇落有光澤好靚, 但配落去隻錶又可能另一回事

做鞋, 銀包都好正
好想買對Whisky shell cordovan嘅indy boot

以前有個後生巴打入到黎就話想買錶
佢係可以揀好多貴錶，因為老竇有錢，但就係好似冇買
但就真係成日提住老竇同老竇啲錶

師兄 手腕幾多cm?

對冇乜手毛嘅我嚟講呢隻已經係極限了

咁係咪起碼要unico先買得過
我見classic fusion 同普通big bang雖然平但係唔係自家機芯

我都冇乜
共勉之

你係異類
冇乜手毛但係大把錢

小弟戴開cheap 錶.. 呢排想買隻錶獎勵自己
筆直50k內 請問咁多位巴打有冇推介

上帝級別唔可以用手毛去分level

師兄請教呢隻咩型號

7 吋肥手 17.8cm

12度嘅鋼帶

支持，但我唔會買

呢隻幾elegant

想問下mn strap係fully adjustable？
我見官網有得揀size
但要等到一月中先有
chrono24 有人賣但size又大少少
唔知會唔會唔岩size

都有得微調嘅, 但幅度唔大
最好唔差太遠
條帶彈性幾好, 預短好過長
聽聞香港有啲街鋪都朝得買 不過我都係官網訂

8

凍屎

係呀叫平出邊少少

凍

差唔多價位嘅seamaster都已經屌打佢

自己好中意big pilot 黎緊應該會買想買呢隻
以前聽呢到d ching 講iwc d 好同唔好 咩自家機芯 但自己就唔太識 所以想問下呢隻值唔值買 (唔理保值問題)

鈦大飛絕對係自家機芯,啄木鳥上鏈系統, 7日鏈.
改咗雙發條盒之後, 個準時度都好番啲,
我自己有嘅3隻用一樣機芯嘅大飛, 行快3~10 秒一日

依隻仲係全數字lume
用titanium夠晒輕
大飛夠經典, 鐘意就絕對值得買

唔該哂tbc 巴打
我都想要隻萬年曆 但真係太貴買唔起

下隻買jlc隻ppc 囉, 一文一武
計埋折扣
兩隻加埋分分鐘仲平過一隻iwc ppc

講吓啲要求先

有冇介紹
積家自己黎緊應該會買隻universal time
勁靚

如果嗰時佢唔係同銅大飛一齊出,我應該買咗呢隻鈦大飛個人覺得呢隻正過小皇子大飛. 但銷情好似麻麻

白面應該快啲嘅

學到嘢

銅如果唔易變色我都一定會買

銅唔玩變色買黎做咩

好彩 ALS 唔睇
唔係我唔使諗

Toxic ？

去埋 chrono24 可以再 check
有 trusted 綠剔基本上就 okay

銅就係想養到佢變色。想唔變色要買金了

好東西好東西

佢冇擺上chrono24

如果想買omega 有冇話邊間AD多折d?

想快有貨梗係寫國安啦

好合手 好正！ 羨幕有雙粗手腕

羨慕死人，咁粗

見咁多心講IWC 我又po張先。

即係巴打你本身骨架都粗大？可以咁講？

係, 好橫

真好 如果我高大橫粗，我9成買左5002 大飛了 呢隻太正

你可以戴 Zeitwerk 同啲 Chronograph

Jacob & Co 嗰堆野

jacob 完全買唔起

datograph 有興趣, 但係要儲到錢先

不過近期好中意fp journe 隻octa lune
可能儲到錢買咗fpj 先

依隻靚呀，但好多無入貨

右邊果盒咩黎

皮錶盒

咁正? 咩樣嫁

fpj真係好難入場

當年會買係因為覺得支黃針好醒目👍🏼
唯一要彈係隻錶略嫌厚咗少少

其實 chronometre souverain 同 1815 up down 差不多價錢
唔係真係咁難
係你又等餐懵咁解

賣錶， 有興趣就pm我

原來都截埋
咁真難搞

小王子隊友

我呢啲儲 chronograph 嘅
睇到呢啲留言真係有如被捅一刀

成功毒多位巴打入坑

利申16.5cm

咦 條皮帶係咪Santoni 黎？

chronograph 又真係偏大多

巴打有LF?

條銀河好好J

大家預期tudorgmt 幾時出bb58 size今日去左試bb58個大細好fit 但係gmt個個就太大

De Bethune la

呢排都想同隻tribute換條皮帶
巴打呢條係咩帶

愈望愈靚

係，377714預設用santoni皮帶

呢款Omega 橡膠錶帶邊度有得賣？想配落其他Omega 錶度

已經唔係, 轉晒法國牛皮
Santoni 有橙色內層
377709 黑色嗰條好似仲係

horween chromexcel padding strap ，前排訂左條呢個，一模一樣既色同線，馬臀皮等1月去拎。

仲好鬼好傾添

上個月先買,咁唔係santoni了

reverso好正, 如果有得買The dark knight個隻就好喇

開定（66）

我覺得呢隻叫BATMAN先當之無愧

2020買依隻會唔會唔係太老黎

其實好似都轉咗好耐

中環有三文魚試

好正

女友叫我試
但我最終冇入到去

入去問下有冇outsize date嘛

Yes 係想試佢

個dial

不得了，咁都買到

咩model

黑色錶盤current model 應該有得試喎

亂咁上網會跌好多錢